wacom cintiq pro 插 rtx display card 問題

有無人試過wacom cintiq pro usb-c 直插 rtx display card usb-c？？

同問